# Class BankAccountKafkaPublisher.java  
## onBankAccountEvent
Vielleicht das throws aus der Signatur rausnehmen, und die Exception dort handlen?

### Uns war leider nicht ersichtlich, von wo aus die GameServiceImpl aufgerufen wird, aber eventuell könnte man dort schauen
ob überprüft wird, ob eine richtige UUID übergeben wird, weil es zumindest in der GameServiceImpl nicht gemacht wurde.

## Ansonsten ist uns nichts aufgefallen was wir bemängeln könnten. Tobi hat aus unserer Perspektive guten Code geschrieben.
